禾真係好唔識做人

唔識啊

唔好BP我

British Petroleum ?

哇
唔明但好似好勁

😑你餘生要開幾多個毒撚post

唔想架
但係解決唔到現況

agger

愈黎愈頹 愈黎愈冇分向